宏利agent入

我朋友話佢幫襯左個保險計劃，應該係個的105 plan, 但佢話保證每年8％紅利，再加埋performance bonus, 之前幾年都keep住每年平均有12％利息個刻唔好意思問佢個agent叫咩名。。。

有的咁既plan仲使做生意？有冇人幫襯過學下野都好

咪又係用你本金去派

咩plan黎

宏利投資計劃

安聯既基金來

而家每月派息 ， 年利率大約8%左右

應該係每月派息基金黎
本金會有浮動 因為係投資產品黎
每月派息亦唔固定

利申：我自己有買

Tg:pplpug

詳細可以tg

係有機會用本金派

宏行安聯收益及增長基金

上網做下功課先，多謝

Manulife官網可以睇到派息記錄 ，基金價格。

你上返安聯官網搵返隻美元am類別，可以睇到安聯自家賣緊隻基金更多資料。

上網話唔經manulife買平多的但明明每年收入都無10％,真係唔明佢點派10％出街。。。個agent話保證有8%利息，應該仲有下句，但你既本金唔保證

事實係，因為宏利羅安聯隻基金係宏利平台賣，宏利點會唔抽油水，但銀行買就前置式收費，保險就後置式收費。
同埋中間轉基金唔洗比手續費。銀行每次轉要比比手續費。

保證保佢老母呀。隻野風險水平5級排第4級。派息唔會保證，本金都唔會保證。每年隻基金3月同9月會做review睇下會唔會大改派個息口，你睇返派息記錄會見到。

利申：我係宏利狗來。

賜酒，夠老實。錢多可以拎啲黎玩下，錢少都係乖乖地做番3里息定期了

絲，自己有買，屋企人有買
tg an23451

有乜可能保證派高息啊
經濟唔好個agent喺自己個銀行戶口派息比你？

如果聽落去too good to be true
就九成係too good to be true

得出結論係拋售資產套現派息畀你但事實係呢個pool買咁多垃圾資產，都儲到2千幾億。。。個fund佬開心死。。。收2％都44億一年，宏利都靠呢到執唔少

有的似音樂椅，北美唔爆，個fund應該都繼續run到，每個月繼續keep住派，最多咪派到你既本無哂賺左先講，high risk high return.但如果的仆街agent同的呀公呀婆講呢個基金保本，又穩定派8里息，真係要死全家

雷曼咁姐
改過個名

d儲蓄保好on9
講到話派紅利又盛
好撚著數咁
其實最後供完拎返舊錢同你自己儲其實差唔多
自己儲好過啦
以前中過伏，好彩冷靜期諗清楚cut左

講保證己經呃人
派息基金一定要戴頭盔

多謝賜酒，唔老實既保險佬好快比社會淘汰。事實都聽好多同事推呀婆去死。而且好多保險狗唔知自己賣緊咩。
你講得岩，有33%好聽叫高收益債，難聽叫d垃圾債卷。
個人覺得trump會否連任係關鍵，trump好鐘意推高股市。繼續低息環境，呢隻唔會太死既。

事實上，呢隻基金流出比之前多左好多

我fd咪買左啲派息基金囉
係每個月準時有錢收呀
但到佢拎番時蝕左錢 20萬本蝕3萬